自問幫左好多垃圾frd買口罩嘅巴絲入黎

幫班垃圾frd幫撚到嬲
其實大家都係差唔多年紀, 都係咁後生, 出身都係差唔多(一樣冇父幹), 點解我買到口罩, 你買唔到?

由1月尾開始我就不斷係各種網站買口罩, 主要都係日本, 美國,馬來西亞,英國, 當中日本佔最多。大家都知依家物流有幾咁緊張, 如果用集運嘅話就起碼半個月以上先到香港, 就算係寄EMS都要收皮。

而我係1月尾到依家, 已經係各種渠道買到超過100盒 + 大約200個日本散包裝嘅口罩(小童為主) , 大部分已經到港而我嘅收費係成本(罩錢+運費) + $10 盒嘅價錢賣比佢地, 有d唔太熟/自己係日本買嘅就收$20, 每盒有30/50/60個 除番開每個口罩都係 $0.6-$2/個 , 小童會貴d(本身貴)

全部口罩都係有PEFVEF99/ASTM2 以上

而我不滿嘅位係, 寄番黎香港係要時間的, 而且依家好多黎香港嘅flight都cancel曬, 物流delay都好撚正常, 梗係有班仆街日鳩日問你幾時先到, 我每次都覆佢「唔知道, 要睇物流, 依家所有物流都遲」真係好撚煩, 咁撚勁自己買啦

另外我係會同佢地講到明, 會賺你$10-$20, 有d又唔撚願意咁, 講真我覺得幫你帶到番黎, 遞到你面前, 你唔洗排隊就買個高質素嘅口罩, 收你20蚊抵啦, 我都犧牲左唔少個人時間親身搵/上網搵, 如果比左錢冇出貨, 個risk又係我bear, 你遊手好閒咁就拎到盒, 我真係覺得收你廿雞好正常

仲有班唔知係咪貪得無厭咁, 講到自己家族有幾大, 屋企啊爺啊麻啊公啊婆表妹表姐全撚部都要, 比多幾盒得唔得, 我個policy係每個家庭最多3盒, 因為唔想你拎去炒, 同埋ensure其他frd都有

其實依家好多舖頭都開始有正常價嘅口罩賣, 不過要排隊, 真係咁撚有需要咪去排lor, 再唔係咪比300蚊藥房lor
大家都差唔多年紀, 一樣冇家底, 咪上網買lor, 唔識點樣運番黎？ 學lor
果d真係一睇就知2019年嘅時候冇買amaz嘅經驗

樓主死炒狗

I know that feel，自私用算

講真 真係幫到嬲嬲地 好似做緊customer service咁, 係咁同人講點解未到 點解唔可以比多你

btw 幾年冇聯絡嘅frd係呢個時候就會出現喇

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據

佢哋都係問下姐
不過錢個邊就

兩盒 thx
利申: 星期三同樓豬食過飯

我買左送晒俾香港fd

覺得自己有少少on9
洗左有過千美金

日鳩日就問你幾時到, 自己求其入個tg集運苦主群咪大概知道囉
btw 苦主之一, 但係有d唔係集運番黎

所有risk都係我bear, 寄失左/比集運公司偷左盒之類嘅事其他人都有發生
收你$10-$20好合理

窮撚 冇錢 唔收番成本嘅話會破產

我係到左貨啲友先話太貴唔要

不如你賣畀我算 你賺佢20我畀50有無得諗

就係樓主你個仆街
幫埋d懶閪
搞到我成日見到尾燈
就比你條仆街買撚左 無曬貨

抵你死

樓豬個D唔夠frd姐 真係熟既送比佢都得

2盒, thx

有人幫手有得unun腳做free rider點解仲要去睇呢啲資訊
淨係聽過廢老話後生仔上網訂得到，所以個個都優先派口畢比廢老

唔好意思

都係嘅
光復香港都係一個口號黎
睇透曬

你咁好

識人炒口罩炒得好開心
(真。垃圾frd)

因為你on9 time cost 低

10-20 算收得少
佢地落左訂?
你大可以話俾人cut單 / 唔知俾集運hold幾耐
再唔啱咪退訂

冇落訂 仲要我找數比信用卡先

唔係怪你，唔係Blame the victim
不過現實就係咁，因為有好多垃圾人種，所以如果唔係真係好fd或者你相信佢既人格，千祈唔好做依啲好人，因為包你出錢出力受完氣仲要比人話你仆街，依個世界上好多人都係無腦同唔識知恩圖報

如果樓主有多又想賣啲，我可以要兩盒，如果唔係，純粹想呻既，當我無講過

你傻豬姐
商業社會你蝕賣俾佢
佢都當你落左格
做爛好人 盞自己谷氣
你話抗爭free物資俾前線好正常[

U r not alone
200 boxes 同你揮手

真係做炒狗好過喇

#17

咪撚幫佢地睇住班冚家鏟全家中肺炎啦反正都唔撚聯絡
我身邊黃既朋友喺條街冇人戴口罩既時候已經買好曬
身同感受 班撚樣真係真係拎啲貨去炒都冇咁嬲 好似老奉咁
班港豬同藍絲信政府不怕真係抵死不服來辯

好熟幫過我嘅我只收成本價唔熟嘅我根本唔會同佢地講我有貨

點解你可以咁撚好人大返佢地轉頭啦
唔撚識分莊閑

派街坊掟落海都冇咁撚嬲

我真係唔會幫FD買, 除非到左貨我再分比佢
日日係到問問到心都煩埋

極同意
朋友份上幫下人
點知佢幫ABCD親戚買

認真無幫fd買過 黑心都咁話

樓主be fd ok？

做咩咁傻仔
緊係話買多分畀佢就算
俾人知你識買就....

垃鳩圾，咪撚買lor我幫身邊朋友買，全部蝕讓，運費都cover唔到添

好彩我冇乜朋友

咪撚同人哋買囉
收人錢好冇面

我就同人買夠每人三盒唔收人錢包埋禮盒仲送埋上門加笑容

所以買到都分priority
做醫護/高風險行業frd/自己親親親戚先俾/幫佢買
都唔會係大group 問有無人要

樓主咁為朋友 唔話得
我同你做frd

Be friend

大戶

識買口罩都有錯

唔怪得知政府唔識買

算啦 幫佢哋好似老撚奉咁 咁叻咪自己上網襟 無謂谷氣

係咪新興行業
口罩交友

說好的有口罩有西屌呢

我有貨都話比人聽
不過寧願擺係屋企做鑑賞都唔撚賣

態度正確

你比我好好多
發生係2月頭
有啲我直頭蝕錢賣俾佢哋，例如成本115，收返100就算。
超快適 50個裝 收返200，仲要俾人話貴，食人血

到2月中，問我拎，我答無貨。實際我有，但我唔會俾佢地。

哦

超快適真係本身貴

太約2400yen買，加集運費，係貴過200。
之後知係好嘢，街價貴，咪問我拎。
彩佢都有味

拎 同 買 2樣野黎wor

買左百幾盒韓國3q 成本加$15 賣比人

幫左好多fd買 好幾個都老奉又多要求又嫌三嫌四 幫人幫到一肚氣 應該唔會有下次

當面屌柒班伸手黨啦,上黎呻有撚用咩

一係free, 一係炒價
唔會原價比人

仲有d 成本價賣完比佢，佢轉手賣/送比其他人做人情/溝女。
同你frd，你有需要既，我又有多，咁賣比你好合理。
屌你攞黎做人情，咁我不如自己賣出街

朋友自用就一餐飯換 拎多盒就比錢
其餘拎出去炒

你開口屌撚左佢地未

我明啊
俾埋link叫佢哋買佢都話唔想睇日文唔買
嗰陣一月十幾號 仲大把貨

落手落腳買嘢好難咩

淨係幫熟既朋友買
佢直接話收貴啲都得，又請我食飯

我指好似俾親戚知道你識整電腦咁
老奉

一係就唔好俾 要俾就咪撚收多錢 正仆街

你啲外國勢力朋友心諗：屌

其實唔係口罩，賣其他野都係咁，根本香港好多垃圾同d炒家一樣想賺到盡，又唔想付出，又想成本價買，人地買手付出唔值錢，時間都唔值錢，總之我一個崩都唔想比你賺

感激朋友無私送咗4盒比我

伸手黨就係咁, 又想要又乜都唔想付出
我覺得呢d case 要掉返轉, 影相要佢自己出價, 咪比佢咁懶
btw 2盒thx